港鐵頭等位搶錢事件

話說係咁既，岩岩我咩住個袋行過港鐵部on9頭等收費機。明明仲隔空隔左成半米，無啦啦嘟左一聲。我望下隔離冇人，心諗仆街啦，就拍張八達通落去試下，冇聲，即刻屌左出黎

諗緊有咩方法可以回本，大家比啲意見

建議樓豬搭到佢尾班車先落車

咪撚9up啦，八達通個技術最多15cm

入頭等車廂坐低

問題就係佢收左錢喎，而家仲坐左係入面

你都坐撚左啦
仲想人回水？

去番果個站既服務中心可以退

坐到紅磡返轉頭落車

而家HAGSL 搞成點

前HAGSL員工